男子浮屍城門水塘 警查原因

荃灣城門水塘近主壩位置，早上近11時，漁護署職員巡邏期間發現，一名男子在離岸2至3米的水塘內，載浮載沉，職員報警求助，消防派出蛙人，將男子救上岸，惟經檢驗後證實當場不治。警方正調查死者身份及事件原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

推

警方：無可疑

push diu

實又話無可疑

Diu....

又殺人

屌

……殺人犯

肯查原因咁應該唔係示威手足黎

上次有個話有可疑，之後改口話冇可疑

而加尼個話調查
唔排除做下樣

兒登仔：手足...

From:蘋果新聞
Source:

好大機會又係手足

咪天真啦哥你

定係你幫黑警護航?

RIP, JUSTICE SHALL BE SERVED

推啊
又有手足犧牲啦

條屍白撚到,死左幾耐？

似係legging 黎

可能係俾暴徒政見不合私了致死後棄屍

蘋果1個鐘前出左新聞話黑衫黑褲

警話無可疑